屌你老母臭閪，你班仆街食屎狗

狗乸你地就幾十百個post,啲正經野無人理，前世未撚見過女？
咁撚醜都成狗衝去follow，你班撚樣有無性，對唔對得住班兄弟姊妹，你地仆街啦，屌你老母連登仔

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

光復香港，時代革命
五大訴求缺一不可
求你地咪撚再用撚諗野